# FrontendSico

Este proyecto esta generado con [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 13.0.2.

# Instalando dependencias

Ejecutar el comando `npm i` para instalar dependencias

# URL para conectar al backend (Opcional en caso de que el puerto del back sea 3000)

Nos ubicamos en el archivo `proxy.conf.json` y en target colocamos el dominio del backend en caso normal local es `http://localhost:3000`

## Correr servidor

Verificar que el servidor de lado backend se este ejecutando

Ejecutar el comando `npm run start` para un servidor de desarrollo. Navegar a `http://localhost:4200/students`. La aplicación se recargará automáticamente si cambia alguno de los archivos de origen.